有冇人日日都好頹

成個人生頹住過

點解又係你

我

無限循環

你有女

agggag

有女都煩 你明

正能樣手法慎閱！！！

手指有長短啊
正面啲睇 你好自私 有無諗過屋企人朋友會好傷心
唔好逃避個問題面對個問題 為咗咁值得咩
唔好鑽牛角尖啊 浪費生命 好傻啊
加你老祖油

呢啲垃圾講法見到都打冷震
啲正能量撚個腦唔知係咪無咗
好似啲問題咄一聲就解得決咁
on居居

扮工中瘋狂f5

小妹靚過佢都冇仔

每日都浪費緊

教下我溝女

每日都頹

順其自然

即係繼續冇

好有罪疚感

溝小妹未

唔想同你拍拖 臭雞

又恰

你係臭雞

算啦 唔同你講

you too

你叫緊個戴綠帽既人教你溝女

冇

都叫溝到女

not anymore

識溝女

而家無條件溝

之前有？

之前中學溝下佢地唔睇

日日都唔開心

唔係個個講錢既

一齊飲酒

自己都唔好意思搞人

搵個同你差唔多既人

你有無

毒撚識唔到人

你開post仲癲過我

一樣

仲差你好遠

毒撚就係罪

同人傾計都懶

溝仔未

飲悶酒

人都冇

約女飲酒未

就算有 講2句已經悶到趕走左人

媾唔到

aggag

交友app 但係冇心機傾

溝我

冇女了..

女人等人搵話題咪得

受唔受

受

有啲人好似冇乜心傾
有啲又好快就要contact

出pool了

應該全部都男黎

第一種係毒撚 第二種係mk

幾時去拍拖

係我推開佢 抵死

搵返佢

冇面

要面定要女

我😕無動力

好撚灰

你唔洗翻學咩

我都冇

佢真係好好
我冇珍惜佢

why

係櫃桶覆你

後悔就去搵返人

我同上面果個一樣帶完帽之後無哂動力😞最慘係我唔想除都比人除左......

on9 點會唔想除 思路錯晒

而家討論無意思，總之無哂動力啦😕

如果係你 你都會搵？

搵返個

唔搵將來仲後悔

專心上堂啦

我四失

搵唔到鍾意的對象😕

死煙剷

嘩屌你 差啲畀miss發現

失戀失學失業同失敗？

搵唔到對象

有邊4樣

五失 仲有失去人生意義

答左

咁我都五失。。
你唔係有學翻咩

係呀，好靚的女仔識到都唔知點解唔鍾意佢.....個感覺都唔同....我應該係仲未放低，但佢由第一日開始放低哂啦

唔想返

求介紹

明知佢鐘意我
但我自己未ready
但又想要女朋友
係咪好自私

點解未ready

唔洗計attendance 唔翻都ok ge

唔好當人水泡。。

要留堂

留乜堂。。

U mean retake?

留堂罰抄

有時會諗有女朋友好幸福
有時會覺得之前拍左幾次拖
都係分手收場 唔想付出

你又做咩五失

屌你老母認真緊又做假膠 同你講野都晒9氣

佢令你幸福 你咪會想付出

唔想講返學

想一齊返
但好驚自己 未真心

佢係好女仔
驚自己會再傷害佢

唔夠愛一齊都無意思
為拍而拍好咩

冷靜一排 再諗下應唔應該一齊

但你對佢有冇feel

我覺得自己 未夠愛佢
點樣可以 愛佢多啲

有心已經夠

我都唔知

幾年了

唉 岩岩先分開

我都想做外星人

有 但未到愛

諗清楚係岩架

失去左 先識珍惜

你自己揀分手？

？on9

咁點解想分開

你點解會失戀

屌你老母肺癌狗

係啊
唔想拖住佢

有啲似你

覺得佢好好
但自己唔夠認真

點解唔要個女仔？

有feel就會想認真架啦

其實你係咪佢

長痛不如短痛

有時有 有時冇

你個名 估計自己50歲到就死

犯賤

好不安

30都唔知有冇

係就好

唔好ff咁多

真係幾似

大把賤男都係咁啦

但咁就一定唔會舒服 9成9意外/病死

係 我係仆街賤狗

遲死一定周身病痛 咪仲辛苦

咁我都想快啲死

依個歲數多數都係意外身亡多

咁又係

正垃圾

死之前想做到啲咩

aggaf

前個排既我咪係咁 冷靜完之後又後悔 因為我本身唔係咁

有時會諗 會唔會突然就死

本身唔係點 人就係會變架啦 後悔啲咩

抵死

抵我地冇女

會後悔個決定

快啲識下一個

我都想

你會唔會後悔分左手

唔會

可以咁快放低

因為我夠仆街 你都唔好再諗啦

u流浪狗生活

你岩
我地呢啲仆街 唔值得有人對我好

認真post

Check下啦，我都摸到有，不過同你唔同位，Book左下星期Check

我 無返工

女女話我好撚頹

冇返工定冇工返

有女

無返

返工就唔頹？

你幾時認真過

廢青？

廢了一周

你冇留意姐

一星期好少

點解你咁得閒

教我溝女啦

冇女乜都唔想做

不了

之前又話有女

而家冇

比人飛？

去識返個

唔係

點識

又入黎笑我

不如問人邊日唔會頹

點解唔鍾意大波

你做佢條女未

諗緊
想要女朋友

佢咁高 日日換女食都得

有另一半咪唔頹

做愛未

唔好亂講

長頸鹿？

其實你係咪識我

快點

想同你做

冷靜一排
可能想搵返佢

長頸鹿靚仔啲

得你無女

搵啦

好過浮仔

點解咁講

唔好嬲 今晚幫你含

你好靚仔

11月先
諗清楚自己想點先

講啲野好似我

飛緊的黎啦

你好型

講事實
有另一半 會開心啲

開心好多

無野想知 你想講就講

打完飛機

你都可以

暫時冇野想講 留定tg畀我啦

有女就唔會頹？

係

無所謂 冇幾多年剩

ching五十後？

搵返佢囉
咁想要女

你好想我搵？

你有野先留啦

有了

廁所都整塞 我真係死垃圾黎

係個廁所廢 我幫你坐爆佢

...

D水係個條爛左既la流岀黎 好煩

好mk啊你

最近好頹 書又冇溫 日日差唔多天光先訓 下晝先開始活動 唔知係咪老左 已經冇左當年考dse嗰陣既鬥心 咩assignment 都拖到最後先做

封左佢啦 咁污糟

點解問我？

畀埋我啦你都

咁做咩咁夜訓

唔擺上黎了 你問上面條友拎

想要女都要搵個岩

原來你仲mk

我訓旺角天橋

原來係鄰居

其實點先叫做岩 ？

唔知你依個乜名

你copy咪得

比埋你了

冇左條女 份工又好多難關 頹撚到仆街

好難講架喎

咁咪好高人工

夠生活咁啦

要夾？
定一齊開心？

我做你條女啦

點解要二揀一

我gay架，屌

你囉 傻hi

因為大波多數唔挺

那裏找！

2樣都想要

冇左條女

ahgah

挺就鍾意？

係囉

細就得

轉基？

做基佬正好多

借黎拮下

冇帶眼出街定你老母生你就冇腦？

屌你老母a09

淨係識翻工，之後就on99上連登求下人同你傾計，冇生活冇享受， 咩叉都冇 係咩支撐到你生存甘耐

梳冇睇清楚 你好型 我係食屎賤狗

可唔可以同我講下 到底係咩令你生存落去？

係你老母？定係你老豆？